1530 三生制藥逆市大升 《11.08》

有無人都想入

9.8入左

10.9坐咗一個月

好短姐

支大陽燭成個龜頭突出嚟咁

有咩原因呢

因為真係平

仆佢個街 買撚錯綠葉垃圾 都係藥但就日日跌

真係平？上半年少賺

$13有貨
希望在明天

屌 睇左幾日無買 又升

13.94有貨 留俾個孫

火箭

唔知幾錢走好 前頂做參考？

新手上路，9.9入，12.1忍唔住沽左

變苦主區

點算

Gg了 好彩無入

垃圾無人理

樓主開完post跌到而家

算叫反彈緊

你幾多錢入？

8個幾

好少事啦 我14蚊

好快上返10蚊 唔怕

做緊頭肩底喇
睇住10.5先

扑暈自己 2年後先救返醒我

快架喇 信hillhouse

準備上返11.08

2年? 2個月都唔駛

睇升到幾多？

hillhouse入市價x2 差唔多

14我就回鄉啦
洗唔洗扑暈自己2年

我希望快d返家鄉

你仲未放？8.幾入

8蚊邊加左注

幾錢回到家鄉？

賺緊2成

請食飯？

已批

10.5入多左幾千股
聽日點睇？

中左伏

隻hihi肯肯定有暗病

爛泥扶唔上柄

準備好喇

起飛

我揸到成手都係

我成頸血
你均價幾多？

9蚊

咁撚低

15勢在必行

講堅？諗住揸幾耐？
我揸左成年

渣到15蚊

好 信你 唔到15唔放

齊上齊落

升得好慢 就黎無信念喇

上個月9蚊 而家12蚊 我覺得都算係咁

唔滿意囉

走左未？

14蚊 我都冇咩信念

你舊果d都返左家鄉
放下風箏先

係啦 14跌返13
坐一排先

成個post 得我地仲堅守

俾d爭札

個post比人hide左

唔明 即係點？

推唔到post?

連尼住唔想咁多人賺了

gg

有條傻鳩開post......
要清倉了

點睇三生製藥（01530）

唔好推佢